有無方法可以統一收集外國網友捐款協助買物資？

喺外國

同身邊朋友講下發生緊咩事就OK
見人就講

我都係人係外國，想捐錢幫手買物資出一分力

試下聯絡你fd?